【Love Football Love Mikel】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXXII

#StandWithOzil

樓下都係迷達黨

好波

Mikel

好黑喑...

迷達黨名單
⭐️ 老婆狗
灣仔妖道
1)愛加力_3
2)笑看瘋雲 （永遠榮譽主席）
3)羅賓雲佩斯
4)返六日唔撚易
5)神射手查馬克
6)5p獵人
7)家嫂
7)C.馬超
8)Gervinho
9)So_Long
10)毒的錯
11)基拔圖施華
12) _BOA
13)歌的後年十二
14)ArseneWenger
15)炸雞英雄
16)迷雲黨領袖
17)羅本范佩西
18)你太猖狂
19)小肥bb
20)17_Alexis
21)高登無C打咖
22)半緣鼻祖君
23)法比加拿斯尼
24)張伯斯的錯
25)一切皆自願
26)A_Arshavin
27)何仔
28)林宥嘉五世
29)MesutOzil
30)反雲膠唔撚易
31)讀英文唔撚易
32) 羅賓雲佩斯
33) 2_Piatti
34)已往
35)夫人
36)Olivier_豬腦
37)Olivier吉魯
38)Olivier吉魯2
39)Olivier吉魯3
40)真普杜聯盟
41)Ivan_Rakitic
42)MikelArteta
43)heiheibaba
44)濕鳩無文
45)邦利拿
46)一個初瓏
47)沙恩朗治
48)波台m子
49)文素基治
50)鷹該幾型
51)波台m子2世
52)應該幾型仔
53)應該幾型
54)龍格堡
55)莎格娜BB
56)利物浦街
57)利物浦街2
58)利物浦街3
59)吶喊新垣結衣
60)黑B
61)彈下碌鳩
62)沙基利_
63)aaronramsey
64)沙b
65)彈兩下碌鳩
66)彈三下碌鳩
67)彈四下碌鳩
68)阿登反擊戰
69)余知秋
70)真普杜聯盟
71)神射手藍斯
72)J_Guilavogui
73)特西baby
74) 四球艾沙雲
75) 平井紗夏
76) O_Giroud
77) Mesutozil_11
78) A_Milik
79) 酋長
80) Wengerforever
81) 邱慧雯
82) 馬馬度沙高
86) 施華覓腸
87) PaoloNutini
88) 上水的莎格娜
89) J_Guilavogui
90) 鋼gum
91) Costanza
92) S_Kagawa
93) A_Laporte
94) Alex_Iwobi
95) 義和b
96) 義和碑
97) 泥菩薩探肛
98) 拜仁放題聖拉芬
99) Kathy.Chan😍
100) 真•泥菩薩探肛
101）semi_vrsaljko
102）James_Rodriguez
103）厹
104）迪布尼
105）P.Dybala
106）赫陀比爾連
107) 淫賤按摩油
108）屌帥
109)迷雲常歡笑
110）杜奧🚌
111）慢聯明叔
112） 妖怪町屋
113）N_Bendtner
114）Aguerose
115）3noirvexa
116）86上的豆腐
117）TZ40
118）濕鳩liy-好喜歡她
119）淚b
120）新迷基特派員
121）Luka-Doncic
122）打手899(唔出貨)
123）新島眞
124）施丹覓腸王妃彩瑛
125）拿樸迪采虹
126）A_Milik
127）蔣嘉琦
128）哥基屎忽！
129）貓貓禮志
130）硬擦膠
131）全能鐵衛Chambers
132）囉囉
133-135）迷拿三頭地鼠
136）玩蛇
137）笑甚麼畜生（痢迷）

雲加

屌你老母呀迷達狗

咁不如推我嗰個post好過

沒有反達 只有迷達

迷達

臭閪逹

迷達大將軍唔係到

琴晚買車狗又執

有兩個post
果邊當錫搶輸左就開個新post
係咪次次個topic唔岩心水就要開個新
呢個世界有正負評 分家好無謂 唔鍾意個topic咪負皮 搶輸又要繼續推

今晚盃賽專家又帶牙犬晉級 盲反少陣啦

好彩改左名

今晚輸左先教訓你

輸左先算 大家出2隊打 未必輸

曼城咁撚勁
達狗點會贏到

btw 都係推呢個post算

我就支持ar達教到降班拎英冠既
所以依邊
返達就去賓周炎果位清果邊

屌點解有我 屈我迷達 仲要屈我利狗

其實我都負皮左樓豬

(痢迷)

今晚買邊隊？

決鬥啦
你地

本身我就迷雲撐達 見到達仔咁幫唔過

在聯賽盃對陣曼城前的記者會，達sir被問到怎樣看待目前處境。

達sir表示那要看從那個角度切入，假如拉寬來看，你會發現好多不可思議既事在發生，例如上年對愛華頓，根據數據分析阿仙奴只有25％機會贏波，但最終我們以3－2贏出。

今年對愛華頓明明經過精算師分析我們有67％勝率，24％和波，但最終我地卻輸波。般尼與熱刺也是一樣，明明般尼只有3％會贏，熱刺只會有7％勝得賽事，我們在利好數據支持下卻輸波。

事情就是這樣，我們以為會走在正確的道路上，但現實結果卻出乎意料。如果問我會否介意輸波，老實我不介意，畢竟輸左已成定局，但我在意輸波之餘排名只有15位。

佢啲%點計出嚟

推邊個po

邊個po開先咪推邊個

依邊迷達
果邊反達

其實好多餘 不如以後對topic有咩不滿又開過新啦
即係之前你地開post先 開埋啲鳩topic咪又係要入 反達要唔滿意個topic就分家 不如下次開早少少咪無野拗

有2 個amilk同莎格拿

搶開post搶得慢 之後就分家
之前有期政治topic我開post唔夠快都係等下個post開 真係r撚哂頭

臭閪達搞到阿po大分化

其實都係差1分鐘開
開po個陣未睇到都正常
用邊個無所謂啦

點搞 負皮少過上個po

你咁樣咪即係屈服左

做人既原則去左邊
對不公義既事 係唔可以屈服

搞咩 推邊個po

佢搶輸左1001

咁不如講以後1001開

支持公義就推呢邊

愛蛇

負皮我既就出黎駁我

迷達會戰勝歸來

識波
今晚打盃又有好波睇

香港人要為唔公義既事發聲

呢個po 10:33 另外個po 10:34

咁大家明啦

發現又有bot不斷負皮

咁都算不公義咩 果邊樓主係上po 1001
佢都有佢開po 既理據
邊邊多人 我就推邊個

平時又唔見你講1001既負責開post

咩料呀
一個迷達post
一個反達

而家阿post係咪要分家先

邊個開post先用邊個
不嬲都係咁搶post嫁啦

成個男人咁

咁都似男人

第一張好man

係臭蛇贏到波之前個topic可唔可以保持反達

今晚就贏

唔好爭，下個開post 麻煩用迷坦

今晚有得睇坦狗

坦蛇
忍夠t狗啲燒味

暴力解圍

等我帶領住阿記直衝英冠做叻准

證明上個post啲負皮係針對佢本人
唔係迷達

本身諗住瞓醒睇下邊邊多人就推邊個 點知2邊差唔多

堅守原則

吊你老味牙
典解有得訓
唔使做牙

人地英國人

學生牙 sem break牙

覺唔覺人棄就要我取
開季個時個個愛狗前愛狗後
得我地默默支持愛蛇反底
依家我都會同樣地支持達蛇

英國人大晒
唔撚使做牙
我地中國人就做到扑街

拎到冠軍都反 拎唔到冠軍既就要落地獄啦
支持牙達反底

Sleep weak

之前唔係1001開架咩

很想強吻她

之前班友1001冇電腦先唔開po
依家個個收錢反達
有錢買電腦

其他po係 但阿狗po因為#1過2500字用app開唔到
所以通常99x有電腦就開 不過我成日同發炎ching撞機

啱啱瞓醒

之前不嬲完post搶贏既開嫁啦
搶贏就用果個 猁獌就1001既開
唔係點解成日有偷步開post

你次次都偷步做po霸

巴打有鋤強扶弱嘅精神

做poba好爽

咪25啦

做poba要負責維穩

今晚阿狗+1盤派錢
出mari 6667 葡 坦點樣輸

Mari 依家阿記第一cb

想唔到阿狗都搞到分家： 愛達 vs 反達
連球迷都搞到咁唔團結，爲乜

爺爺當年都搞到分家

分家2.0
達子盡得中共真傳，連登阿狗都俾佢分化到

話說天下大勢，分久必合，合久必分

想問仲有無勇氣足球球迷

老實講依家仲迷達啲人都係有啲鋤強扶弱嘅心態，但正常球迷見半季就已經輸七場，反都好合理

未爆字之前已經係咁玩鬥快開 可能平時冇人開啦
但印象中再早啲係1001開

出面其他球迷都反阿，反達
因為我地奶共

事實係間間都奶，因為邊個想得罪14億市場球迷

唉，好憎呢個世界，商業化所有野

邊有半季先14場 又想偷偷地督數

綠帽子隻五毛狗仲未有翻個P既

bam左條能樣等佢做返六日唔撚3

bam澳洲ip啦

25老婆巴？

返六日唔撚3p

我地阿po啲巴打都反其他隊，呢啲冇乜所謂
同埋我想離題講一講十四億人市場其實係偽命題嚟。因為唔係十四億中國人都睇波，睇波嘅人入面又唔係嗰個都會買波飛/周邊產品/有消費力，跟住要再睇埋呢啲人唔會因為隊波反共而罷買。就好似nba單野咁，搞到咁大單啲中國人咪又係坐爆個場，啲小粉紅愛國愛到咁大聲、又話抵制又剩，分分鐘買唔起波飛/本來唔係球迷

返六日唔撚3🅿️

支持ban左我funson返六日唔撚2

D公司覺得你就算 0.1% 都夠食
事實呢14億都係畀人控制思維
基本上係零和遊戲

醒目應該爭取其餘 70-14億市場，無好再浪費任何資源係呢14億度，根本打唔贏

如果bam左我決意以後唔上連登9up了
證明呢度都係冇民主既地方，容不下其他聲音

玩留

冇晒email

咪爆我要返高登搵羅東

前排上邊無俾錢你，你啲反中亂港言論俾連仔見到，佢知你搵食艱難所以幫你甩咗個p了

師兄條感情台狗公粒到

cap左俾領導
等緊佢返中國

所以大家知點解連登咁耐都仲可以run到⋯⋯

返6日唔撚3P會否太7

咁叫 返綠日老婆3P

佢mon曬成個post，扮睇唔到姐。

屌你老母

畫緊gif，你等仆街啦

條能樣點食女
平時畫埋呢d低能gif 個人應該都係低能

依d先食得多女

佢個follower list勁多00後 嫰口到

佢一出post我就去踩場

有冇相

圖呢

個po入面咪有

咩po

惟有飲者L其M同佢班弱智fans入一入黎。

d女咁正
我宣布迷拿理虧

小妹靚過佢

17歲

17歲仲鍾意呢d野架咩

屌那星
入阿狗竇真係浪費人生

做咩突然咁得閒去搞鳩人

點解咁講

想移民去狗公台

條撚樣借弱智嘢上位做狗公溝女，睇唔過眼咪屌鳩佢

你感情台狙擊手

Arpo 新戰神

傳媒亦報道距離降班區4分嘅阿仙奴已做好降班最壞打算，原來雲加時代打後簽約嘅球員，阿仙奴都有喺合約加上降班減薪25%嘅條款，呢個喺其他豪門係極少見嘅一件事，證明機會係留俾有準備嘅人。

Nelson 路維 宣明會 saka 沙列巴 包皮 牙叔
將會成為升班功臣

點會，我最熱愛和平。

呢個真
全部都係仔都算
隊波又閪

成個po唯一高質得綠日子

咪屈
阿po有絲打

17歲可以答你

我唔鍾意呢D野

小妹

有鳩絲打就大把

過去十八歲 沒戴錶不過有時間

咁後生做咩咁睇唔開撐阿狗

講緊17歲女

對唔住囉

17歲仲返到轉頭啊施主
轉去創意台啦
唔好再黎阿狗狗竇一齊沉淪

英國爆到七彩
會唔會cancel今季英超
踢單循環算

上少d連登好過d負能量好易不知不覺影響到人

歐霸會唔會打唔成 唔比飛去其他國家

阿po不知幾正能量

連登仔啲思想好撚痴線 例如全部都係雞
真係會搞到啲後生

跟阿po啲人龍學嘢

阿po有人維穩點同

停啦
唔使降班

到時又變一場過

牙坦好型 好有戰狼300味道

有冇人有完整片段

@poba

又Loop

達狗盃賽先羸到鏝城利物浦

個TOPIC 仲迷達
你就知連登最民主 可以有唔同聲音

買左咩股

有愛蛇有熱血有贏波有段反cup

愛蛇已經做左廢雲替死鬼

ARKK啦
留返大量現金等跌市
唔洗幾耐美股應該有correction

廢羊比邊個除褲

今晚巴龍根有波入 quote者每人一千 絕不找數。

Lm 雖然可能出都冇得出

屌你絕不找數

電訊報頭條：

阿仙奴已為降班做了充分的準備。槍手近幾年在一些球員合同中成功置入了降班減薪條款（一旦降班強制減薪25%）。奧巴美羊的合同周薪高達35萬鎊，韋利安的大額合同也將持續三年，目前尚不清楚他們的合同中是否置入了更大幅度的降班減薪條款。這一條款在其他Big6俱樂部以及雲加時代都是不可想像的，但現在阿仙奴已為最糟糕的情況做了提前的財政準備。

一千支針？

痴線 一早準備好降班

唔怪得之宜家都唔炒 一早預左達蛇會玩到降班

原來玩焦土嗰個係高安基自己

party其實傷幾耐？

老友 上期糧都未出

有晒心理準備會降班，玩攬炒

絕不找數

點解要ban我

豬狗族

依啲女真係最冇吸引力

呢啲pm傾

On this day in 2017: Arsenal came from 2-0 down to score three goals in five second half minutes in a thrilling 3-3 draw at home to Liverpool.

“Arsenal are walking in a Winter Wonderland! What a turn-around!”

#afc

信你架啦
今晚買阿記+1

今晚輸俾曼城的話阿迪達捨得走未

降班先走

你根本就冇心派錢

而家吹風迷達？

呢條女我唔知點解fol咗
入面冇正面的
成日po腳

133-135）迷拿三頭地鼠

唔明

迷拿黨

你得罪我最多都係問候幾句
但有個人你唔得罪得

who

第3條頭係邊個

有個咩迷拿不是罪

最高嗰隻

沙卡遠射 燒拿onetwo

賓 普子 6日子p都係迷拿

真三巨頭

米屈
佢地迷愛

我槍口對外，唔會出賣手足。

話說nkxxx幾似三頭地鼠

又幾高大喎

買Easy goal 做乜鳩

Football reason

LM

Come on Mikel

養生足球隊

今晚又被曼城射入幾多球?

On9 今晚0失球

真係架?

盃賽專家達神wo

講得好！！

今晚個陣點排

阿迪達：哥帥一直支持我

【Now Sports】在周二英聯盃「師徒決」之前，阿迪達坦言與哥迪奧拿一直保持聯絡，獲得對方支持。
阿迪達（Mikel Arteta）在退役後，曾經擔任曼城領隊哥迪奧拿的副手，3年後自立門戶，回歸阿仙奴坐正當主帥。阿迪達透露跟哥帥的關係仍然很好，但肯定對方今場不會放軟手腳。

「我很了解哥迪奧拿，他希望贏得這個賽事，但他一直對我都十分支持，給我力量及意見。我們經常聊天，保持聯絡。在場內場外，他都是我人生中一位非常重要的人。」阿迪達表示。

兵工廠今季受啞火問題困擾，總監伊度早前表明希望在1月羅致一名創造型中場。阿迪達說：「我們對於1月做甚麼，夏天做甚麼，已有周詳計劃。伊度在處理，我則專注於比賽。」

圖片來源 : ©AFP

決定今晚撐達

Balogun moller
Saka Rowe azeez Nelson
Kola mari saliba bellerin
Iceland

聯賽杯係咪要搵link

希望輸一球就算
反正曼城應該都係出後備
不過嗰個foden都好撚勁

阿仙奴剛滿18歲的小將 Cirjan Catalin 被正式破格提拔至一線隊。有媒體稱，這是阿仙奴歷史上第一位在尚未代表一線隊出場的情況下，就被正式提拔至一線隊的青年隊球員。Catalin 來自羅馬尼亞，司職中場，他的成長經歷中最讓人震驚的事件是：他在13歲時就已經進入了羅馬尼亞第三級別聯賽球隊的一線隊名單。

成個拖仔咁

準備定下年用青年軍打英冠

今晚似會出牙詩

WHO

azeez

阿狗個ig特登J返達蛇對鏝嘅入波

覺唔覺今晚哥狗為左保住牙達會專登整一場險勝俾阿狗

以往咁樣死十成
不過唔意外啊廢成咁英冠首5名都贏唔到

丟掉幻想
準備輸波

呢到迷愛迷達post
反達狗請離開

你想單機？

引戰狗請離開！
引戰狗請離開！
引戰狗請離開！

阿狗ig post 啲留言全部淪陷
一面倒反達

fm幾高潛

迷達狗=少數派

仲未買

好。

咪on9啦

出青訓=然

拿安=豬

降班都唔會走

球隊已經做好降班的準備
寧保帥降班都無所謂
唔講以為臭蛇係股東

再係咁落去真係要轉做阿士東維拉fans

想睇佢踢波 不過機會應該都細

有無清有牙叔戴金鏈張相

下 玩到咁大

達仔個process 可能一早講左

全部風向狗

隊報：

薩利巴本週將和伊度會面，他們將一起討論決定冬窗外租的目的地。

正常人都反

哥狗送個反骨達一程啦

真係屌你老母

叫嗰條灣仔妖道屌班鬼佬勝利球迷啦

因為係反樓主

達蛇嗰種固執同爺爺好似

證明反達只係佔少數
仲有沉默的大多數支持

伊度真係傻閪黎

減價未

爺爺好錫新星，咪屈

聽日開始聖誕特賣

咪攞達犬同偉大既爺爺比

今年應該減好少出左一個月

見到咁多人懷念爺爺
我都老懷安慰了

燒約自己fans見面

依家英國搞到咁
驚見得個陣已經轉咗會

就離開倫敦了

其他人廢到

轉行PR派牌

完全唔似

教唔教阿狗好

我年年第一隊一定教阿狗先
玩熟先開其他

永遠懷念打low block會中間攻入去既阿仙奴

從來唔教阿狗但會set阿狗做最愛球隊

@David_Ornstein on Arteta: "I do think the situation with Mikel Arteta is different, despite Arsenal being in a worse position than they were under Unai Emery. #Arsenal have no appetite to make another managerial change"

唔想睇住達狗摧殘隊波。。。

之前愛蛇教，唔想搶愛蛇飯碗

我地降過班咩？
排15名仲未衰過愛蛇

見有人笑燒過去2年assist record
覺得中場既責任係create chances
Chance會唔會變assist要睇埋finisher果part

般尼贏埋 阿狗排第幾

不嬲都係架啦
但總係有班數據撚淨係睇助攻數字話佢廢

諗諗下 big 6嚟講 隊波真係最多冗員

今晚四點，又要睇拿卡入兩球屠城，阿仙奴真係好殘忍。

唔識教就躝啦 撚樣

係，對阿仙奴球迷最殘忍

破密嘅阿仙奴

有能者居之

你有料得過愛蛇?

佢係話衰過愛蛇啊
不過唔炒吹咩

青出於藍
迷愛=200IQ

對雲加先最殘忍....

有無人明佢up乜撚野

坦蛇出波>>>>>>>>>>>>>>>T犬

以為阿狗pr 咁識玩攞臭燒丁片上去迫牙達Reg燒

達狗係唔係輸到傻撚左，又NBA又自制贏波率公式

咁多巴西仔不如試下借古天奴啦

由25高講呢句

懷念爺爺

咁25高同25雲離開左阿記都同雲加關係良好既

btw張相 敵助奴

條廢老知驚戴返口罩
之前唔戴口罩出街

ar達自己都買咗件廢安，續羊
班冗員渣卡，細梅，拿卡，坦克就爺爺買
啱啱先知原來得27歲

Sky個配圖😅

而家個問題唔係差個攻中
係直頭冇撚左條中場

想知佢個modeling係點搵

啲%點計出黎？
近排無論對邊隊我覺得都有90％機會輸

達犬話無攻中

阿狗如果降班球員contract要減薪25%

轉左半一盤
古語有云 半一上盤比狗賭
贏就贏半 輸就輸全
下盤也

你講呢堆前後洗左成百四定百五M

帶隊波太柒，所以9up 娛樂球迷

Party哥唔柒傷的話佢冇講錯既

咁睇 你有個攻中串連又真係爭好遠 分工好 其實就算牙達要打燒味 都唔會好似而家咁中間斷開
上場尾段安挨中間打 串連分波都好好多 有球saka可以走到靚位射波 或多或少都係變陣下 有攻中既好處
如果真係一定唔會reg燒既情況下 買攻中對隊波都係好事

達仲簽咗兩件蘇哥同扑濕瑪莉
依兩件都係簽黎冇提升到球隊質素
純粹凳腳用

健如松柏

又盲反葡同mari

發覺達蛇應該太大壓力

mary 份cv
西乙
巴甲
26歲

減薪25%！兵工廠竟有降班條款

【Now Sports】阿仙奴一步步接近降班漩渦，如不幸降班，全隊將減薪25%！
英超小球會通常會在合約列明降班條款，想不到英超勁旅阿仙奴也有此一著，早已在球員的合約內，加入了降班減薪條款。

兵工廠目前人工總支出達到1.5億鎊，根據《英國每日郵報》指，如果他們下季需要降至英冠作賽，大部份球員將面臨減薪25%，高薪一族如35萬鎊周薪的射手奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）、35萬鎊的攻中奧斯爾、22萬鎊的翼鋒韋利安和18萬鎊的射手拉卡錫迪等，相信無一倖免。若球員減薪後，將為庫房減少逾3700萬鎊開支。

阿仙奴現時排名第15位，與降班區只有4分之差。

圖片來源 : ©AFP

賣唔走燒就用番啦屌

咁係丫麻

Mari 好勁啲

識波

買一堆中堅投資用，搏人哋隊啲中堅傷哂就高價放商業奇才

同蘇哥比？

上場尾段人地睬你都晒鳩氣自己玩自己啦

佢阿記中堅排第二

勁過medley

On this day in 2007: Nicklas Bendtner scored the winning goal just 6 seconds after coming on as a substitute against Tottenham to keep Arsenal top of the Premier League table at Christmas. #afc

個木耳唔小心自爆定有心

好閒啦MARI 8M姐 計埋上季比盡咪十幾廿M
邊夠xhaka同細梅來 一人四十幾M

不過牙達仲想續細梅

爆啲乜

爆左自己個人資料

好幾場係咁，人地知你冇料到，由鳩你猜都冇攻門

都唔係牙達買
咁上面兩件都曾經係牙達手上返生過一排

我係話爺爺買返來D廢奶都不惶多讓姐
真係有用個D最後一年又賣走晒
禾子 100分 CCC 鳩鳩連 廢物大舊衰

講真牙達買返黎既人大部分叫做還好
除左韋利安之外
拎黎做squad player既岩價表現對辦
貴價買返黎既都交到貨 (冇傷既情況下)

最主要係中場位佢夠膽死玩寧缺勿濫
偏偏佢個踢法就要求陣中中場樣樣都掂

多蒙特條女真係好正

達sir 夏季轉會其實係咪想買哂阿娃同派對

廢安係臭達買
點解咁撚廢

個肥仔開post同佢攬炒

見到 弱智仔

之前見過佢有條片跑400米 正撚到

有冇LIN 想睇

辛祖今季狀態唔好係咪同依條女有關

妒忌人靚仔過佢

熱門

日日俾佢吸精

吸埋曉姆斯

今晚師徒大戰
牙達又想輸幾多粒

?? link

點解我唔明既
有冇懶人包

自爆 永del
喺熱門嗰度

個木耳唔小心自爆咗 然後之前搭地鐵影女個肥仔又走去廣傳

俾人del咗post

今晚點出好

前幾日咪有個肥仔偷影女人俾人發現

咁啱個木耳自爆左自己資料 個肥仔cap低晒爆曬啲資料出嚟

件木耳前兩日起返個肥仔啲舊po出嚟笑9佢
件肥仔懷恨在心就反擊

小朋友齊打交.jpg

肥仔張相我有睇丫
咁木耳咩人做乜自爆

佢應該真係輸到痴撚左線， 之前又話cross 得越多就越大機會入波， 話it is maths, pure maths. 依家又話足球唔同籃球， 籃球射得多波就贏，唔同足球， 依家佢係咪想推番之前啲鳩噏 ？
佢個贏波公式真係好柒， 佢有無計番上季佢贏曼城利記贏既percentage係幾多, 贏就贏輸就輸la， 計黎都唔知仲乜柒, 有時間檢討下自己點解贏唔到好過la

佢將自己求職信放咗出嚟 遮得差 係人都睇到
個樣同屋企住邊都見到

咁仙貝又係邊個佢女朋友？

個木耳唔係住日本咩

木耳係公海d人黎？？？

要反啦講真
輸到語無倫次

飲食台 迷上拿卡最清楚

佢公司女同事

先輩

其實佢鳩噏唔係問題 摩佬都鐘意鳩噏去保護自己嘅球員

問題阿迪達鳩噏得嚟又要公開Denounce自己隊D球員 我真係睇唔透

我估好快做youtuber

食囡囡youtuber

唔知點解成日覺得佢有種推卸責任嘅感覺

而家輸到仆街 佢講咩都係死架喇

佢係啦 成日懶冇人買 買錯 球員錯曬

唔知降班條款堅定流 但隊波好似越揭越多瘡疤咁
再咁落去真係變名副其實嘅中遊班

藍屍維穩派暗星都要屌柒佢

爆已自，永 DEL POST (2)

#192 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好似係比人破解咗

好撚痴線
D花生多到
肥仔毒撚真係好小氣

面對現實啦
已經係 駛乜再咁落去

近期真係對隊波好失望
唔單止成績

炒垃圾龍
雪臭燒
出賣沙列巴

是但啦
咁撚型 又唔係住香港

點破解

隊波根本所有層面都有問題
Pr
士氣
球員心態
仲有球隊內部野成日俾人爆出嚟

驚鳩咩 又唔係肥柒毒

連爆雷斯c8隻揪單野出黎嗰隻鬼都要捉出嚟

隊波仲邊有士氣

分分鐘想降班送哂班人走

我寧願同新特蘭做鄰居

我都唔知

依啲blur調下色就好易睇到原本係乜

個肥仔戴住口罩 成條街大把咁嘅樣 換個眼鏡就冇人認到啦 佢實唔驚嫁

仲有我唔明點解可以季季轉會budget 都俾人預先公開

班鳩層度縮都唔係第一日既事啦
反而撚返轉頭我唔明點解雲加當年比到班廢物人工高一高都唔幫垃圾龍轉正職
臭燒就抵雪/賣既 入唔到人替佢先係問題
法國仔就真係唔知乜事

沉到一個位就乜野問題都出晒黎
好似人病得夠嚴重就咩併發症咩舊患連唔關事既病都標埋出黎一樣

得番我反迖

老實講降班條款好多隊都基本會有, 玩fm 就知
依家傳媒最鐘意落井下石， 大家一味屌係無咩建設性

木耳條撚樣自認中國人冇人講？

越爆越多

15年

今晚決定睇臭閪達輸波

玩fm通常中遊或者弱隊簽人先會set埋吸引球員簽約㗎喎
話曬掛命big 6 斷估其他big6 唔會有掛

名

133-135乜水，想知。

你啲funson

反達

你犯了十誡。

係，拿卡是我的神

衰過d撐國安法簽名

阿狗ig

今晚場閪波有冇link

有無人今晚會睇

買阿特蘭大個高美斯有無得諗
聽講佢最近同個領隊炒大獲，有機被賣走

年紀不小

同安同年

點解你冇被代表

瞓覺好過

今晚比人456了

達狗而家係咪連睇波都唔識
點計到個優勢係自己度
仲衰過賭波賣料狗

屌我舊名都有cls

好彩冇我

喂人黎加返綠子

到底133-135）迷拿三頭地鼠係邊個，感覺佢地好神秘。

好彩冇我 迷達都係中度

因為你嚴重，所以唔入名單

米屈 嚴重嗰啲喺個名單度打咗⭐️

達真係黐線

同問

迷基投票多人定今次

今晚出ozil?

迷基個個差唔多300負皮
真.負皮收割機

出到咩？

出唔到

炒未？

直接賣啦

炒撚咩.......full backing，開始同情愛美麗

btw, The Athletic好準D料

出佢執波？

有冇人支持達哥教阿記教到變達爺爺

炒達，換奧燒做教練

阿狗ig comment 已經洗晒版

到時可能降到非聯賽球隊

推到佢炒

會唔會又有巴丁

咁快又踢，又傷就麻煩
後備出嚟慢慢重拾狀態好d 喎

呢樣唔怪得
隊入面無一個跑，無一個去搶，無一個射門
慘到要用幼齒

西媒 Don Balon :

沙維是阿仙奴下任主帥潛在人選之一，這位巴塞隆納名宿目前是卡塔爾艾薩德體育會的主帥，他的理念和哥迪奧拉一樣通過傳控來獲勝，這也是阿仙奴一直追逐的風格。

長期關注阿仙奴各級青年隊的版主 Bird：

在我看過的大多數預備隊比賽中，Mari 的表現都沒什麼說服力，儘管他也只是剛從傷病中恢復過來。

都幾慘

幾得意

閪班牙人 不了

唔好玩啦.......
就算疤柒，點解唔返疤，過來護級，打英冠咩......?

木耳唔慘wo
爆佢條友真心毒撚

佢好大機會返去教巴啦
呢啲真係冇乜可能嚟

巴丁正選

又有巴丁睇
又有拿狗睇
阿狗要贏了

352定343

Aftv班友一聽到出坦克個個都笑晒

牙冰上位戰

輸鳩佢算啦

留返打軌啦
出 G6 呢場正選做乜？真係聯賽預降班？

on9

有坦狗

半正選陣，玩鳩完啦

鏝強陣 456硬了

巴丁

除左龍 全正選啦

投降啦

Zinchenko，Foden半正選啦
玩鳩完，應該456
呢場輸都唔會炒達
應該係下場先來料

連登互相笑嚟笑去好閒。唔太明點解個肥仔咁記仇，自己po條女上嚟比人評頭品足就得，點知影到自己比人笑就報復
份cv blur成咁都要特登搞人個肥仔個性格都好撚記仇，應該mon住木耳呢幾日出咗咩po/留咗咩comments
我現實遇到呢啲人真係會避咗佢，一陣唔小心得罪咗就唔知點咁當然個木耳可能講咗啲好侮辱嘅說話我唔知啦

你煩唔煩啲呀 出乜都屌一餐 呢個陣有好幾個輪換啦已經
出mari你到時係咪又屌出mari等比人炒啦咁
大佬呀 出球迷陣咪當睇波囉 乜鳩都唔滿意咁撚難服侍咩

G6唔係紅牌停賽咩

你小心得罪錯迷拿

唔使現實
你喺阿狗po已經要小心啲

今晚出冰輸幾多粒

停一場 2黃

巴冇機會我地有，咪過嚟試下教，對佢嚟講冇咩所謂架姐，得返半季就算降班都唔會好怪佢

2黃好似停一場，上場已經算停左......

3412?

疤如果無前4一定炒朗奴高文，你放心
加上佢地要Xavi去疤留小花...

Willock
想睇Rowe/balogun

仲有出細梅做乜鳩
今季完都棄用架啦
就算唔出saliba都應該出Mari練下啦

迷拿淨係狙擊感情台姐

所以我冇笑迷拿

因爲Mari左腳
其實應該出Saliba

不過鏝出咩都贏啦
呢隊阿個個都頭dupdup 英冠球隊都未必贏到

仲有牙達

willock跑得 放對面電 下半場出esr扭
世梅右腳中堅
mari左腳中堅

出chambers都得

達狗又on9

有無兄弟準備山狗上身去睇場波

迷拿啲巴打唔迷達
另外迷達啲ching唔會狙擊人

me迷達

煮定野食開大食會，好肚餓

樓主唔置頂個陣容 成日要搵返出黎睇點變陣

老婆清擇晒名 等牙達反底就逐個bin c

正常教頭用人
正選出件波底好既 打慢d
後備放件跑得既落黎放電
達狗調轉

右腳都有柏芝揀

建議依家大巴大巴車埋去先

後備大把選擇，點解要出最好狀態G6
留返打軌唔好？
不過你都唔care，反正降到去英甲你都要撐達。你係撐達唔係撐隊波

應該4231
WILLOCK AMF

應該都係收皮

睇完個陣 好驚比鏝456

正式宣佈 唔買曼城贏嘅都係中度弱智

對曼城用洛克人打攻中，你咪玩鳩佢

其實兩樣都得
一開波chur乾對面 係方便變陣 防反又好 主攻又好
一開波搵個波底好既打慢啲 穩住去用波 之後變陣chur對面再造機會
兩樣都係戰術 不過今場prefer前者 因為鏝用波為主 基本上波係人地控 要用隻癲過狗既中場去迫 令對面猜唔到
我會係咁教

似352

要落場睇amn企咩位先知
Amn企左邊就343

你撐達撐到已經反智，好難繼續理性討論

3412
愛狗之前成日用

想問羊咩事我係咪miss 左d 咩？
傷左？

傷

其實你真係癲過狗
出乜你都唔滿意嫁啦
今場出球迷陣都可以屌 無撚野呀？
左腳中堅得mari同包皮揀 你會揀邊個
右腳中堅抖哂雷欺 浩狗 出世梅
出埋坦比t抖
成日話人盲撐達 輪換駛唔駛成隊2隊先叫輪換?

上場聯賽就係因傷缺陣咋嘛

calf tightness 小傷
留佢打軌好過啦

L-CB : Mari
R-CB: Chambers/Saliba
反正輸鳩左都係聯賽盃
英超出問題宜家係降班........
你明唔明咩係priority

定係你唔識波盲反呀
人地鏝用波實多過阿狗 你話要控波 有鳩波你控咩
你實係搵隻癲狗去chur對面打亂對面嫁啦
踢法上實係咁喎 猜波控傳阿狗無人咁好 你唔打亂對面傳球節奏實無得打
你有無睇過摩連奴點守啲控傳球隊

feel 到今場贏

你真係煩過閪 不如出撚埋青年軍佢啦
好唔撚好呀？一兩個一隊球員都比你屌到咁
收嗲啦好唔撚好呀

你真係好想我地降班.........

達盃賽專家

不過我都認同咁樣出
Mari saliba
中場我會加埋路維

班後備實力唔算差 應該要比佢哋想下場證明下自己
或者出嚟個效果會為球隊帶來新突破

痴撚線 我屌你老母呀
出一兩個一隊打杯仔都會降班咁紐狗降撚左班未呀
唔撚好咁痴線啦 講到出一出包皮打盃仔就降班 而家痴線既係你呀？

saliba睇完u23就知唔可以用黎打鏝啦
想佢死咩
mari都仲可以 saliba就不了
esr應該係戰術問題 後備姐

有無lin

咩事？嘈交咁大件事都唔叫？

有拿卡

睇波算啦 個勢咁差對車出乜分別唔大

佢盲撐達
無咩討論空間

勝算唔大既士氣波

盲撐我最耍家喎，咁都唔叫？

呢樣大家都知

你真係痴撚線 我不嬲是其是
我傾波時真係認真傾波 盲乜撚野撐
屌你老母 見你啲濕鳩口吻就扯火
出一兩個常規正選打盃仔就會降班呢個結論你點得出黎呀
真係咁易降就快撚啲啦
不如以後寫明啲正選一個星期只可以踢一場波 好唔撚好?

係咪揾link睇

志在為大家提供下歡樂姐。

火都黎埋 波都未撚開已經條傻鳩呢樣唔滿意果樣唔滿意
不如你寫低哂你想咩比賽出乜 然後email比高安基再叫佢落order比牙達出啦
屌那星 常規正選就唔可以打盃仔? 份糧只係出比佢打聯賽?
出一場盃仔就會降班?呢啲理論真係痴撚線

我都feel到

幾時死

買左幾多先

有無link

買$200小賭怡下情

咩事，勁無辜

根本朗奴高文就廢到癲

睇到今年疤個陣就笑死

要磨練下架喇，擺起到一直踢u23/借出去都唔係咁辦法，咪由佢失誤又好點都好

出葡打右邊 應該可以完封對面

不嬲唔賭波

我地贏3:0，第二球係靠佢斬比拿卡頂入。

越諗越on9
寧願出個準備走既細梅 都唔比機會薩利巴出黎磨練下

唔賭波係唔會贏大錢
試想像下 假設你拎政府派果一皮去買阿狗上季足總盃贏鏝贏軌 呢到已經廿幾三十萬落你袋
仲未計聯賽贏過猁 贏過獌呢啲派錢波
其實真係移民話咁易

真係假設性問題 saliba踢得好又至可
好似u23咁 又上腳甩波輸兩三球反擊累輸12碼 再唔係拎紅咁又會點諗 再講 真係發生呢啲既話 我驚佢係阿狗生涯信心更加崩潰

老婆狗話達狗出得啱

唔好話我唔益手足 成副身家轟落去 聽日就可以去睇樓了

咁咪順達犬意清走佢囉
一出場就踢到咁
問題係而家無比機會佢就踢佢出局

暗示自己住外國

駁你就駁啦陰陽屎忽鬼
你條陰陽屎忽鬼都無賓周既 又唔敢正面傾 係要單單打打
一定要認同你嫁咩 討論區又唔敢駁人 又要係咁話人錯 屌你老母 你說服唔到我呀而家 我屌你全家

唔reg 聯賽都仲講得過
但歐霸都唔reg 就好有問題啦

使撚暗示咩

好簡單，唔需要駁
你咪睇下場波最後點
跟住我地呢季降唔降到

達狗上排都話後悔唔 reg 佢去歐霸

想搞下笑姐

唔敢jer你 怕你po我上公海公審

其實開季前我自己係以為佢會拍包皮
有追開post第一場我以為佢有份踢 到而家都未見過佢踢一隊
u23反而見到佢敢用波 係衰在成日甩 輸反擊

我槍口對外的，唔屌手足。

依個時候出乜人都分別唔大啦 個勢頹成咁 陣中又冇個人能力勁嘅可以一個carry起身 山狗no.1fans依啲咪當睇埋牙達最後一段日子

你都無賓周既 係我唔忍 屌柒佢啦

出巴丁一陣大勝哥狗

米25

求link

大家點睇文傑叫馬天利尼做小天馬，個名幾可愛，有冇迷傑黨。

啱啱先好番 咪撚用傷佢添呀屌你屎忽

1. 收嗲ok

2.毅進星

我叫佢做飛奔天際的駿馬

幾襯佢，遲下要叫佢新尼馬。

牙洛仔打右

343

今晚好多假阿 冇人推po

冰廢到
已輸

Goal

goalll

仲有無人迷冰

一個攻勢就失

快到 熄得機

我條link都未load到

3分鐘

有冇手足未開機，可以唔洗開。

炒得未

牙達真係唔會令人失望

無人討論牙冰打空氣

細梅果個位應該頂哂on99

真係笑撚咗

頭先仲搵緊link 一入到去已經慶祝緊

痴撚線 冰廢真係廢到笑

一開機即失

條link都未開得切
就響

冰廢 細梅 反達confirm

銀行足球隊大家快手去馬會禁錢

應該係細梅 企係到睇波責任大啲

屌 達哥投降扯白旗算啦 咪晒時間

杯麵都未淥得切就失一球

你話個龍做乜閪

走場當輸3個可能仲好

梅狗睇住個波係面前飛過

死唔出殺利巴 死都要出走場狗

都話畀機會Chambers, Saliba
細梅都快完約，同你打？

花仔
我廠點搞

可以買客其他了

唔知冰廢有冇嗌要
正常要頂走

賭外圍?

廢龍接實仲未有人講？

真係唔識講 我都係路過

應該唔會叫要囉 走場狗廢機會大

成個龍飛出黎應該有叫到掛

我的臉不自覺地出現山狗的笑容

屌 巴丁係咁迫 岩岩傷好

Mari 都好啦 仲用細梅 真係cls
又廢又有離心 除左點撚樣 都唔知講乜好

死達狗用人仲撚閪

係龍門入面接實

唔知達狗今場又計到幾多勝率

我條link冇lala 由skysport轉左supersport

Mari你話佢左腳CB都算，咁都可以出佢唔係包皮

on99...

已經失望咗太多次
輸波都再冇痛嘅感覺

+1

哥狗心諗 個徒弟教咁耐教到啲乜柒出嚟

唉

收皮啦
唔準話牙冰
靚仔大哂

兩個都有問題 細梅跳都唔跳

睇下今次達狗會賴咩

發覺迷廢龍嗰班好唔掂，成日要人提住先搵到位入

場場都有

完全唔覺得會入到波

1成控

細梅有咩好過mari?

話緊舊廢龍

因為352係咁輸overlap同唔熟352

希望今場係最後一場

冰廢差啲出事

笑撚死

搓波都搓唔掂先好笑

玩咁大？雖然隊波係好垃圾都唔洗自殺咁偏激下話

人地全隊係前場猜
你成隊係後場猜
好波到

隊嘢踢到好似小兒麻痺咁款

中場又推唔波

圾真係不求有功 但求無過就算

葡狗出波其實係幾靚

拿狗頂得幾好

我等收錢去食聖誕大餐

又穿

唔係話迷達
但fa cup贏鏝嗰陣你唔敢講？

猜唔倒上去

同鄉互咬

啱啱復出你使唔使咁博命

好過比狗100倍
葡叔 >>>>> 比狗

諗起好似果條教車師傅片

耶穌好似有耍冧

點睇文傑叫佢小天馬，幾得意個名。

冰廢

只求巴丁有表現

想走場了
仲要幫呢隊閪波踢

阿仙奴慘到靠個19歲救命

深夜閪波都睇？

做乜包皮個頭痴左一汁鳩毛上去

唔關歲數事啦我有時覺得
你勁既就係有咁既責任

在座各位都係

上季果招work ，仲係佢岩岩上任
你咁踢係無問題
今年買哂你想要既人，踢走哂唔要既人，已經過左一年，你都仲係咁踢？要求係咪應該要提升呀？宜家踢出黎係連leeds, 修仔等等夠膽正常踢一場都做唔到呀大佬

阿狗唔再係中圈轉邊，係自己禁區轉邊長傳

佢本身都成頭9毛

巴丁叫洛狗逼
洛狗hea到

我志在吹奏拿卡，唔係真心睇。

阿狗踢緊乜？

坦狗 + 走場狗 諗起都興奮

出自藍屍口
好難聽

快快趣搵三條友食紅牌完咗場波冇咁肉酸

鏝感覺好似有前冇後咁

你似比佢拖糧

對我廠洗咩後

拿卡係咪唯一一個識投訴既隊長

有冇人想去訓

冰廢想交失幾多次寧願佢大腳清

咁都搵到位吹 勁到癲

冰廢傳地波傳出界

買哂想要嘅人
踢走哂唔要嘅人

我意思係以事論事達狗fa cup嗰陣個個都話完美破解哥帥

冇話提唔提升嘅，你都係見阿呢期廢先出嚟講呢啲嘢

雪糕筒

達狗幾時死

補充返 冰廢+走場狗+坦狗 好性感

唔記得英國邊個講波佬話最worrying既事係宜家對手完全唔介意讓個波比你用，你根本都唔會做到野出黎

12m點空到

以為輸左

冰廢手短球球似救唔到

已經輸左
唔洸以為了

反應慢到咁都做到龍

中龍其實應該入到冰廢

我都唔明 聯賽證明左呢個中場無創造力 打杯都仲用 真心7

申請黃

冇其他人選

圾陰d陰d反達

我訓啦

中場其實係無得揀
沙卡停賽 派對傷

今場又有紅

On9 我係輸比李城定狼隊果場之後已經講係睇左廿幾年最絕望
之後好撚多人出黎笑我咁快就絕望

埃及d從後鳩剷終於出事
前果幾場已經有唔少

唔睇反cup？今晚我地迷達黨大勝喎

下個到埃哥紅

究竟輸到點先炒得達狗

呢條友好似係門將教練介紹
炒左桑列伊 鑽石眼後就用edu同教練既friend搭friend去揾人

阿叔係中場防守點都好過埃及啦

世梅用埋摔角

坦單防馬列斯冇人講？

捱夜睇波對皮膚唔好

又申請黃 好撚din

洛克人防守跟d唔跟d
不如唔好跟

今場捉鬼好易

成隊都反達 個個申請黃

想問有冇必要開黎睇？
利申啱啱忙完上床碌緊電話

冰廢都幾水下

冰廢出黎做乜

成隊都係

細梅失控

個龍邊個街場搵翻黎
柒到想笑

有冇出張不反達通知比班能樣。

冇

想笑可以開
聽日final我訓先

推，咁大件事唔可以冇人講。

無var何妖唔駛咁大反應啦

玩下碌9仲過隱

冰做乜鳩

呢啲唔紅？

推

屌你老母迫都唔撚迫下 如果唔係巴丁真係唔撚睇

有位賴

洛克人真係好撚廢

無var

拿狗

迷坦全部唔睇，唔知幾時再有得睇

巴丁都爭啲迫到球返黎

巴丁好有球味

輕鬆到。

巴丁cls

拿狗追平
巴丁助攻

拿

廢拿

燒味成功

拿卡

真係巴丁救主

迷上拿卡的本領

巴丁兩球都斬得靚

巴丁分分鐘真係可以救達
完全係佢要既翼黎
迫得搶得斬得去得

屌 似反cup 要輸錢了

係，咩事？

又永續達狗了

巴丁勁

好fit 左右都出到波
唔洗俾人睇死一隻腳

巴丁連出兩球靚波
J到成地都係
拿卡

燒味戰術最後一塊拼圖

係 根本係達要既翼
左右都得 敢去波 肯迫搶
最緊要識斬波

仆街達狗上場唔用拿卡正選

冇你嘅事

相反庇庇

巴丁weak foot 5*?

今日係咪迷達反底日
好彩早幾日加入返

巴丁D出波好太多

愛蛇眼光

左右腳都出到

又有2:8

我講左

迷上馬天的本領

你又迷達？

睇#752。

巴丁貢撚搏命 喊了

葡啲出波好靚

比狗可以躝了

葡叔岀波d落點次次都咁靚既

巴丁開始莫氣

真係靠巴丁

葡哥巴丁
who needs rw

累定咩事

根本好易教，想贏就出想輸就唔出，唔明達哥諗乜。

叫係莫氣

1月救達陣容

leno
葡 電欺 包皮 Tie
Party 艾力臣
easy go
pepe 羊 巴丁

埃 好撚慢

個龍好撚癈

Thank you and Goodbye Martinelli

扯蝦無氣
老一輩成日講

冰廢快撚啲死

叔

埃及又變返回傳足球

真係捱得過12月？

本身老野年代已經係咁
公墓員足球

唔明大家典解要針對牙冰
而家只系失左一球
果球仲要系細梅責任
牙冰是無辜的
手短佢都唔想

洛克人好靜

哥9咁撚頹

啲波唔中龍 都預判錯哂

牙冰

冰好波!

即救一球靚

廢廢

走場梅真係笑話嚟

我冰

C8 唔好墮咁後 佢同w28企前D先多選擇比波

冰仲要拍小薯茄的

即刻有神救
典睇

對面都好沉

話冰冰廢嗰啲同我出嚟

走場狗企位 防守 真係得淡笑

巴丁勁到

耶射中佢

大軍 好波 咁都救到

冰廢係勁

牙冰槍鏡到

埃及橫傳世一

今場真係唔好太急掟個波上去
巴丁氣都未回好就跑過好易再傷

巴丁唔係傷呀

可以換走埃及
踢到咁撚 老屎忽

巴丁唔好傷呀

仆街

對面個龍死十次都唔夠 殺我迷達大將軍

完

仆街。。

天要亡達唯一救命草都冇埋

巴丁好痛

大撚鑊 diu

屌啱啱先傷好 唔好有事呀

開口中未操好就出 又可以抖過

屌 pad都移埋位

屌你老母曼城

唉又要傷

踢到佢pad都移埋位去後面

巴丁 唔好傷呀

咁都唔紅

達狗真係完了

有無手足搵人買起對面個龍對腳

紅佢啦

好撚傷 似大傷
屌

踢左場好波又收咧

都話唔好出馬天正選啦

仆街了

天亡達sir

仆街我情願呢場輸四五粒都唔想佢大傷

拿狗走去拉低件衫

應該留返打軌
真係大獲

party之後巴丁

關乜事 已經 fit 過成隊啦

唔駛上擔架 希望唔係好傷

拿卡一下扯巴丁件衫

又傷半年

曼城個龍

無事

紅啦仆街，係咪無var

冇得咁講嘅
如果真係要有事對車路士都會賴嘢

咁都冇紅

好似無野

半場都未有

咁都可以走甩張牌

奇蹟返生

冇事冇事

嚇撚死

球證一開始企附近都唔吹

起馬都係踢後備先啦下話屌

佢上一個鏡頭都已經扯曬哈 成個感覺唔多對路

有十字要踢先會好

應該個pad擋咗d力
不過都危險啦

達狗瀬哂屎

小小gut腳

今次真係哭能左

自己行到無咩事掛

中場射中手都唔吹

拿卡頭先走去係咪叫佢咪扮嘢

馬天拎埋條命保達

又俾球證逼害

應該無咩事既 攰姐希望係

應該仲係好痛

唔好死頂呀巴丁

阿狗真係唔勁唔傷
好驚下個到包皮

淨係識吹我地

好似唔多掂咁

達狗驚到瀨屎

唔換巴丁？

似就住就住咁跑

睇個勢似半場比達犬換走

換啦咪拖

要換啦 痴線 都半場

下半場應該換.......

又唔換走佢
一陣又俾達蛇一掌震傷

一陣又推佢出去

電欺爆頭都唔換

合理

仆街啦，完半場前起動完應該仲好痛

半場換走巴丁 用esr入替啦

留隻癈物洛克人 係場
佢啲踢法 到收咧 都唔會傷

不如換走啦，好易再傷

頂埋個一兩分鐘有乜為達狗博屌？

咁大力踢落去 好驚又整到個膝頭

（利申：溫緊書唔睇）

諗唔到收割正皮topic了大家加油開po

成日都話酋長球場畀人落降頭

派對傷左都要追波 行得返達狗撚會換

聽晚6點final

冷血足球

最好波嗰個傷咗

真

幾時有聽過雪糕筒會受傷

冇性 最後咪又係半場換

巴丁隻腳個d係咪血黎

Partey, 巴丁
下個到包皮

真 所以呢啲好基本
達狗好似湊bb咁 識走就ok

真係得個擺字

係咁啦
啲垃圾啲波都唔去 點會傷

達狗冷血 涼薄

換走巴丁應該無機會再入波
睇下901守唔守到90分鐘
再睇牙冰撲哂d 12碼

23定24號
我陣間8點考

有巴露根 比比 N30選擇既

23

一左 一右 對比好大 癈到仆街

1001

單蹄佬

【迷達大將軍巴丁】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXXIII

洛克人真係奇蹟黎
你話冇幫閪達含撚奶屎眼損腳趾都冇人信

幫推埋1001就返去溫豬

情願呢場輸
傷左巴丁真係無得救

洛仔個位換屁屁可能仲閪
佢跑完拎到波會比 屁屁拎到波會跳舞
一係出esr

睇完直落考試？
好chur

1001爆4

我唔睇 溫緊

我訓到7點半起身再溫！